.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-VIEWER" "1" "лютого 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
ebook-viewer \- ebook-viewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-viewer [параметри] файл
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Переглянути електронну книгу
.sp
Якщо ви передаєте аргументи \fBebook\-viewer\fP, які містять пробіли, додайте навколо таких аргументів лапки. Приклад: «/some path/with spaces»
.SH [ПАРАМЕТРИ]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-continue
Продовжити читання раніше відкритої книги
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-debug\-javascript
Вивести попередження javascript та консольні повідомлення до консолі
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Від’єднати від контрольного термінала, якщо такий був (лише Linux)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-full\-screen, \-\-fullscreen, \-f
Якщо вказано, буде виконано спробу відкрити вікно перегляду на весь екран під час запуску.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
показати це довідкове повідомлення і завершити роботу
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-open\-at
Місце, на якому слід відкрити вказану книгу. Позначка місця визначає розташування у тексті верхнього лівого кута сторінки на панелі перегляду. Крім того, ви можете скористатися формою toc:щось, щоб відкрити місце у першій таблиці змісту, яке містить рядок «щось».
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-raise\-window
Якщо вказано, буде виконано спробу перевести вікно перегляду на передній план під час запуску.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
показати дані щодо версії програми і завершити роботу
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
